是靚晚 靚果盤

what's the green object ?

食完又有屎痾

是靚晚 小妹搞砸左

牛油果

定延呢個LOOK我最愛

you really like banana

煮狗飯

落豉油先好食

真係慘過番印度

好味

小妹父親來訪了

Royal蕉

goodboy

岳父大人

小妹好大食

我可以餵飽佢

好撚橙

非